到call4van俾人攪

CALL4VAN經營七載，2019年下旬托賴各位支持，單量急增加三倍；與此同時，多咗一批新力軍司機加盟，接單能力異常地高，能夠持續做到超過8成嘅配對率，實在史無前例。
後期加入嘅司機，最高峰時期數量近千，比起兔年初嘅低谷，差距接近十倍。由原本只得一位兼職去擔當行政、會計、客戶服務、投訴跟進，因工作量倍增而招聘嘅人手，亦幾何級數上升。
一路以為，舊有司機「熟架步」，清楚CALL4VAN理念，摸熟客嘅脾性，所以投訴量極低；相比之下，19年下旬嘅新司機，未必知道CALL4VAN理念，亦始終良莠不齊，所以投訴增多無可避免。
直到今年年中，肺炎持續肆虐，兼夾愚民政策之下人心惶惶，訂單同司機數量都大幅減少。唯獨一撮司機，接單數量不跌反升，更甚者頭幾位司機嘅接單量，竟然等同於其後20位司機接單量嘅總和。有見及此，唯有增加人手調查究竟，同時間推出類似電訊商嘅「公平使用條款」以及增加其他台規，希望接單機會更加均等。
當中有司機怨言，認為「我當初入台畀咗200蚊月費就係任做」，而家係違反承諾，其後同餐廳合作增加外賣而收取每單10蚊，不斷花時間同同事咬文嚼字，亦有司機每日致電過嚟「我今日係咪被限制」，而無視本身濫用各樣機制（利用漏洞排隊打尖、要求客戶取消已接訂單以騰空每日quota、去到最後一刻取消訂單、涉嫌使用「外掛」嘅加速程式等），「招呼」呢批司機嘅時間佔咗日常運作嘅大部分。
透過Facebook page以及司機群組通告，唔止一次噉講解CALL4VAN理念：並冇諗過要做大台要打低財團app，拒絕價格戰，堅信用相對合理價錢，吸納好司機去留住優質客戶。
結果換嚟嘅，係憎恨同敵視，為嘅係他朝自立門戶。
貼堂呢位司機，就係10月加入嘅，連埋幾位黨羽，接單數量佔全CALL4VAN數量嘅一半，繳交200蚊月費，做嘅生意每月不少於兩萬。曾向司機努力解釋「平等同均等」嘅理念，甚或因司機自己冇對清楚資料，就交咗個外賣畀前來嘅菲傭，相信佢只係一時大意所以最後餐費用由CALL4VAN負責，換嚟嘅竟然係認為CALL4VAN有心「陰」佢。
曾經失落，認為自己做得未夠，覺得一個全車都貼CALL4VAN貼紙、連Facebook account都會用CALL4VAN車隊相嘅司機，只係誤入迷途，未有啱嘅方法去點醒佢。
原來我錯咗。原來一班睇起上嚟好勤力、對客好好禮貌、甚至自費貼貼紙宣傳CALL4VAN嘅後生仔，可以為咗自組公司合理化，焦點係放去埋怨、咒罵以及敵視CALL4VAN，一路keep客戶電話，繼而抹黑，順勢就可以大鑼大鼓宣布CALL4VAN嘅不是，順勢搞冧server，然後順理成章撬走接過嘅數千客戶。
心術不正，過去數月，一方面吸客、另一方面耍手段玩鳩啲客，令到CALL4VAN聲譽受損，得益嘅都唔會係你呢啲自私自利嘅司機。

入邊有埋錄音

帶埋客走真係幾肉痛

仲要用佢地個團隊用bug 接單叫人取消即接下一單
攪到其他司機接唔到單

推

好撚仆街 不過咁樣反映到有漏洞 可能對call4van成長有好處
利申用左好多年 啲司機好好

push

堵塞漏洞

新加入嗰班唔跟個理念 搶曬啲客
要搵錢就去popovan啊嘛

試過一次call4van 以後都唔會再用

屌你老母架車成陣煙味同壓味

可以fb inbox 投訴

點樣開外掛打尖

真係冇下次 屌喇星 仲要帶住個細既

其實香港人真係好撚閪
完全唔抵救架香港人

公司個個禮拜都叫幾次車，都冇乜投訴喎

佢d車貴人地一截，我叫車都係幫老細叫，點樣叫呀咁撚貴

講到成間Call4van好似得一架車咁

渣家軍

Call6Van

可能佢覺個gogo香。

個人觀點姐 你可以繼續用

我公司係CALL4VAN每個月叫一萬蚊車到
SOFAR 1個月都無一單投訴

上次搬野call車
好好坐又好服務
臨落車仲有yellow card

call親車都用call4van

要屌係咪屌咗個司機冇搞衛生先啊？

Call過幾次Call4van
每次都覺得好好
會一直用

Gogovan不了

香港人就係低賤

幾年前有次call 到一個師傅
我同佢講我每次都call call4van
佢同我講返佢會留係CALL4VAN,全因為同意老闆嘅理念
仲願意一直追隨老闆

講真香港人真係好醃尖腥氣又難服侍

好撚多係新移民大陸閪黎

坐過2次係靚車好服務，車上重有yell card

好多司機都係為錢扮黃入call4van

我想講樣野，就係有冇得好似lalamove 同埋popovan 咁有gps 定位知道司機幾時到

呢樣好重要，個個話五分鐘到，但gps 先冇得呃，知佢係咪真係五分鐘路程

過程唔重要，最尾用call4app埋單就得啦（明就明）

我想問搬洗衣機可唔可以搵 VAN 仔司機幫手 ?

Push

唉

試過幾次，真係怕左佢

1次就俾個司機跳晒制講晒粗口屌老母，成班同事呆晒
1次就收500實俾900 (收我400等候費，明明我係預約左實到時間，一分鐘都無遲）

Call center 打過嚟講晒sorry, 但真係好無奈

同埋佢貴過其他app兩成，5.5又無得3人以上坐，可唔可以改善下🤔

利申：工作用call車常客，貴少少係真係要寫report解釋點解要用佢...

Sick ball Ching

Google map api 續次request計錢，會增加商業成本，本身call4 台費已經好平

support call4Van

真真正正第一個黃apps

要報價

屌你老母啦
死五毛

可以，搵多幾個司機報價穩陣啲

係咪就係撞到樓主講果班司機？

冇問題，預咗比多 d,
不過我怕得我同司機兩個人佢地唔肯啫

如果攤薄到gogovan 都叫有得益

call過幾次都好好 尋日先call完 加油

多謝民主黨

直接Block

司機問題
關CALL4VAN 咩事

上次夜晚call 車司機好到痴線最重要係黃，call4van 值得支持

你自已打開個APP望下 喇ON9
事實真係貴過人
但佢係CALL4VAN 係主打服務優質
唔同人鬥平呀

PS幫過佢做野

Call4van 真係捱左好多年
由傘運頂到依家先見有啲起色 搞單咁的野
做野call van都係call佢 次次都係高質車
疫情個排有朋友call 佢話個司機仲特登打比佢問有冇戴口罩 上車前要佢搓手 成件事好心又可愛

五毛分化撚
一早block左

推上去

call4van我就點都撐
班新司機我屌你老母臭閪啦

收多你400 你都肯俾咁好野
即時CALL CS死都唔落車喇

Keep客人資料會唔會犯法？

我因為工作關係叫過1000次van仔

由勁達call到gogovan call4van同巴絲go

call4van主打「舊式call台」模式，想車隊個個都有派單機會
佢貴約10-15蚊一程到，我覺得合理，佢無乜拆人數，真係俾晒個司機袋

我屌果件真係出名死5毛黎嫁，你睇下啦喂

黃色經濟圈始祖，俾鳩鳩van 打壓幾年都捱過，今次俾自己人搞

之前Call過一次男人司機但成架車粉紅佈置老婆坐得好開心

Call4van 由乳鴿開始已經係number 1手足
而且由一開始都已經係打正旗號反壟斷
俾個好環境職業司機
之前做到好似執左粒都繼續做

日久見人心真係定理黎
有幾多人好似call4van
可以由乳鴿開始
為信念而做到執笠都唔緊要
而家有黃圈終於現曙光就有人攪
新黎個班為錢定為理念可想而知

你話我打手都冇辦法
我由雨革開始留意conrad
長期call4van 使用者

果條友晨早block 咗

如果你冇錯但冇啦啦比多400你都唔反抗，冇人幫到你㗎播

我夠上左5毛名單
但我講既野係咪事實先
佢係比其他貴 但服務好
車好司機好 (舊果批)

5毛還5毛 講事實就係事實
佢又真係貴 佢有咩講錯?

我搭上搭識佢老細呀

2014

搞乜撚野衞生學撚埋野呢啲垃圾詞

真，call4van 第一個黃app , 當之無愧

但佢地要撬客 應該唔會得罪客？

返工老細同事成日都話要搞好pantry衛生
冇留意到大陸term

用咗都4 5年
近呢大半年d司機好參差

次次都勁企理架喎
有埋usb 叉電tim

因為黃色經濟圈啲人出手闊綽又多tips, 所以好多人扮黃入嚟混水摸魚

連登仔不願面對現實

Call4van唔係香港人？
On99

call4van 貴就貴d, 但服務真係好d

應該學黃的台做下背景審查先

直頭坐過佢老細自己開車接單
C4V司機9成以上都係好盡責, 上面D咩野污糟果D第一次聽, 煙味就難講D, 司機大佬開成日車, 食一兩枝都好理解巴, 提佢洗洗車算啦

依家都係叫Call4van
同幾個司機傾計都指出
gogovan因為單多 所以先接 不過一單一單咁計 一個月比人抽幾千都試過
相反call4van比左月費一個月賺幾多全入自己袋

call4van應該比起其他公司更願意幫你處理司機問題
你揀其他台我只可以祝你好運

call4van幫過黑警運兵同做天線

試過一次gogovan 以後都唔會再用

屌你老母架車成陣煙味同壓味

搞衛生

不如試下：
要屌係咪屌咗個司機冇清潔好先啊？

#94

鳩鳩van 先係呀

Call4van係渣哥果堆野嚟

真 可能我好彩 最近工作需要都叫咗五六次 每一次都好Nice好企理 仲好肯幫你搬上搬落

行撚開啦窮閪

call4van最開心係d司機9成岩嘴型
係夜晚call車個價錢偏貴 match番gogovan就好

又嚟 香港人命賤過中國人ok？

好小call車 咁我唔好彩

唔怪得已經block 咗佢
貴都好屌 淨係識睇錢唔識睇其他因素
從來冇貴唔貴 係高唔高性價比抵唔抵俾嘅啫

識朋友做洗車俠，佢哋接好多CALL4VAN 既洗單job,我老友話反而gogovan既客係無乜，除非膠膠van有自己既洗車隊，唔係既話我會個污糟既係gogovan多

一個月平均都要call一次call4van
完全無投訴
唯一問題係次次司機call我, 都係
"你好鳩鳩van係唔係call司機"
大佬你兩邊都入線都唔該睇清楚邊部機派單比你啦

五毛：咁人哋係平呀

五毛：係平就幫襯㗎啦傻仔

你不嬲都5毛啦屌扮咩撚

call4van啲司機真係好nice

得罪d細客有咩所謂
做臭call4van之後可能會用到佢呢

運輸業特別多呢類著數攞盡之後就反轉豬肚嘅賤種，鬼叫個個客都貪平，為咗平一蚊都可以轉第二個運輸

call4van啲司機係nice好多
啲車通常都靚啲乾淨啲
不過唔係成日call到車

黃圈都唔係大到控制晒香港經濟，仲要搞埋呢啲嘢，使唔使咁賤

up

重點？

前兩年直頭好少車要裝埋gogovan先call到 最近年幾冇乜call就唔知
call4van司機係態度好過gogovan普遍嚟講 不過好多司機其實都係雙開
通常啲司機會話gogovan食水深 要入點數先有得接單

Lalamove/popovan仲多啦
舊款Hiace嚟到，一上車坐地盤車咁
唔知以為去劈友

C4V call親都企理乾淨
未計一堆歐洲Van
淨係H1 同新Hiace都執得乾乾淨淨
上車無煙味 後座無雜物

你老細出開5毛人工過你？
一程車幾十蚊都比唔起？
我係你就搵過份啦，分分鐘無錢出糧要搵勞記

邊到出糧呀
我有汗出冇糧出呀

有次趕時間call唔到車焗住開gogovan
大塞車果陣 仆街個老嘢煙駁煙 係咁講收成論 又話自己收到風中央乜乜柒柒
廢時理個廢老扮假膠中立撚 最後收少咗個四五十蚊

知唔知撬客走個仆街嘅公司名

以前試過漏咗iphone 喺車，被下個客執咗，司機幫我追返部電話

叫我取消order既司機直接report

建議你以後咪撚再出街啦，出街都成班煙剷

已封鎖會員 - 返六日唔撚2

講真實都比人屌你5毛 cls

一早已blocked

Call4van可以話係其中一個黃店先驅
14個陣已經發聲 以前quit hall都係搵佢地幫手
可能佢地貴少少同埋等車比較耐但服務真係好好

貴$10都俾唔起，笑9死我la
窮jj

我call親都好乾淨企理，有時仲成車文宣
公司事無大小都call佢地

要係市場上生存唔可以單靠理念

害人之心不可有，防人之心不可無

好撚痴唔知佢地做過老細未，邊有咁多佛心老細呀

唔止10蚊，長途起碼差50-80

好撚串上次call，gogovan幾次貨都幫手搬埋

遲下可能又會話係龍門搵人搞鳩佢

啲司機個個好撚黃，d user name 次次都係黑警xxx，警嫂xxx 嗰d

唔怪得呢排call車成日都無車接單焗用lalamove, 原來比班仆街玩爛哂
利伸vip

Call過一次call4van 司機好nice

我真係叫過 貴左$30打去問先知個app同lalamove計法唔同 之後冇叫了
利申黑警死全家

睇完之後會更加俾耐性call4van
會再早d call 定

call過幾次 無中過伏
幾次啲司機都好nice

pushpush

岩呀

未中過伏
但如果真係有出古惑嘅話
呢d司機應該要blacklist
對其他司機跟本唔公平

聽講call4van善堂嚟，真係「搞手為求打個和」嗰隻。
收司機月費俾佢哋任做，唔抽佣。仲成日諗點幫司機搵多啲生意，唔係幫公司，係司機。真心痴撚線。

on9

咁間新公司叫咩名？

所以話你唔係真係以為成班真黃呀 乘機揾食就有 年終大把人

報500實收900 你都寫得掂.....
平時報價貴幾十蚊難你唔到

佢無講出嚟

與其擴大 不如搞好內部處理左呢d問題先

之前用過幾次送貨
班司機好有心又好傾
真心一班為香港好既大人

所以一定要支持